民陣收皮啦

和理非非

比d掌聲自己先

睇怕又再失敗多一次

唱歌》階段性勝利》散場

[文宣組求散播] 聲明